喂 連狗 可唔可以bam柒左隻五毛佢

依條撚屌應該要全家仆街死啦 幫下佢手bam左佢 等佢有時間幫佢老母收屍都好

做乜學晒藍絲d口吻
係咪同佢地泥漿摔角耐得濟同化埋

一隻手拍唔響，明知5毛咪block左佢
無犯靚好難亂ban

你睇下佢啲鳩post幾多回覆
兒登仔唔block佢 唯有叫鴨免block

連仔已經有完全封鎖比大家用

仲有不推post回覆

block柒佢